
---Temps total per la formatació en: REISER
real 1.47
user 0.01
sys 0.15

---Temps total per les operacions de fitxers petits en: REISER
real 32.97
user 67.36
sys 13.80

---Temps total per les operacions amb arxius de sistema en: REISER
real 46.87
user 0.14
sys 2.58

---Temps total per les operacions amb fitxers grans en: REISER
real 231.49
user 0.22
sys 24.11
